立場新聞: 大角咀海輝道公園大量船員自出自入

Stand News 立場新聞
25m ·

香港本月爆發第三波肺炎疫情，多宗確診個案與獲豁免檢疫的船員有關。《立場新聞》今午（23日）到大角咀海輝路海濱公園，留意到有兩艘接駁船到碼頭，首批接戴約 30 名船員上船離港，另一批接戴十多名船員抵港。其中一名等候離港的船員表示，正等候病毒檢測結果，已被告知不能到處走，故從早上開始已在海濱公園流連多個小時。記者觀察所見，有不少沒有戴口罩的跑步人士、居民及外傭、野餐家庭在船員旁邊經過。

負責接送船員的船代理向《立場新聞》表示，由於香港豁免下船換班的船員檢疫，吸引不少船隻到港停泊及換班，生意較過往上升 2 至 3 倍，但他直言，寧願政府加強船員入境限制，也不想發「死人財」。

推，好大個漏洞

推😡😡😡😡

再推下

屌喇星附近啲屋苑真係多撚謝

內河船碼頭成日都有中國船員上落，佢哋雖然同入境處嘢或者海事處有登記，但係好多時落咗船都會周圍走。

利伸：以前係佢哋間公司（主要營運商）嘅商業夥伴